甩P成為真連登仔，你問我答加祝賀我集中回覆區

多謝連登

多謝大家

恭喜

多謝，你都快㗎喇

咁高興,送個負評畀你

屌你老母

發財

最好會員編號20萬以後永續P牌

今日我開心，冇乜所謂，都多謝你入嚟留言

我老母身體好

完全封鎖「二百萬人」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

本身對甩唔甩P冇乜所謂嘅

但好似你咁講，之後啲人永遠有限制，對連登都唔好
當然你都可以話新人好多5毛
但好嘅新人都冇得入嚟
論壇長期又點維持落去？

哦，多謝你入嚟喎

P咗幾耐

上年7月入，上線日期應該半年

日日online同回覆就得？

點解我仲早過你甩p

上年7月入 依然係p牌

我無嘢好講

我都係得一次經驗啫

你講呢啲點都有幫助嘅

應該我有啲日子冇上線，覆得又少

出多啲po，講多啲嘢啦，好快得㗎喇